早排仲笑差佬抄鬼減 依加又抄人整乜撚mee

又雙標

請支持正版yuu

邊撚到抄？黃圈冇得玩積分？

多謝你開PO畀我哋BLOCK喎

少年jump用鬼滅賺咗幾多錢，牛奶公司用yuu賺咗幾多錢？

係咪講緊積分大家心知肚明啦

你又有屎忽我又有屎忽，唔通你老母抄我老母生你個on9仔出黎？

唔洗客氣啦呢啲野

黃店可能賺最多

狗pr抄鬼滅連日本仔都出聲啦，mee就得你條友話抄，你話係就係？

咁屌差佬抄襲做乜鳩

咁我block返你

抄完仲要唔認

推返

好嬲好嬲,雖然駁你唔到,不過都要block

佢地抄完人但唔敢認

樓住知唔知咩叫抄

駁唔到,block黃圈永遠是對的

黃絲係咁

Ching夠薑

咁都唔認抄？

黃店賺錢有咩問題？

黃店老細賺最撚多

遲下手足出返黎幫手洗碗啦

鬼滅知識產權呀，yuu係個business model，唔同呀傻仔，有番咁上下社會經驗先開post la

一個係恥笑
一個係抄襲
搞清楚未

笑中國內循環，黃圈其實都係內循環

一樣有績分系統咪抄囉
唔想俾人話係抄嘅話早出過人地囉

其實都好

手足出返嚟可以去黃店幫手洗碗

PR 廢撚左咁多
抄正漫畫角色樣 同儲分app 都撈埋一齊講
On9 仔都唔理你啦

我係老細就叫你今晚通宵度過條橋分化
不如話黃色經濟圈炒有左幾十年歷史嘅紅色經濟圈
有冇得諗呀

抄就係抄啦 仲唔認

講到Yuu呢個積分系統好似首創咁咪又係左抄右抄

一個抄完要屌

一個抄完要幫襯

最後會唔會要眾籌，筆錢最後冇整到出埋唔見左

咁YUU有冇買Uptown girl版權?

連個名都抄仲唔認

樓主一係PR一係on9仔

老母生咗咁嘅仔出黎不務正業激撚死

睇個勢都知遲下又多幾個攬鈔巴

Yuu = mee 傻撚咗？
咁講egg眼鏡又抄yuu 囉？

我無眾籌呃錢已經仁至義盡

差佬都係畫提子啫

大家打和囉

至弊你蠢到連眾籌page都唔識開

你地課金課咁多比人洗 最醒係你地

樓主小心d，斬死你

上天會保佑我呢啲講真話既人

你咩2c

原來喺你眼中賺到錢嘅作用去幫手洗碗

咁你記住洗一世碗啦

一個成年人講嘢少少logic都冇 抵你淨係可以喺連登岀pro做怨婦

夠膽就block哂我哋呢度全部屌鳩你嘅人啦 反正我哋就已經block哂你嘅

斬埋你

手足有份洗碗工都算係咁 都叫有50蚊個鐘

你有心講出來比人笑？

差佬隻碳治朗勁啲定你勁啲

為黑警平反

老實講，咁都話唔係抄真係唔知講乜好

你最多咪話佢係特登二次創作嚟攞gimmick/笑佢，但好心真係搞套系統出嚟就咪鬼整到咁啦

有得課點好過你冇錢課，係咪 唔抵得黃圈成功呀

藍屍老野都唔差嫁，一個月有8千，不過pr 一個鐘有冇30蚊呢？

做生意嘅 你開中餐館 我開中餐館
你賣揚州炒飯 我又賣揚州炒飯
你賣紅油抽手 我又賣紅油抽手
你叫陳記 我就叫劉記
唔通又抄你喇喎？
Credit card都幾個brand喇 又唔見佢地互相話對方抄襲

個art style話唔係抄個啲我冇野講

全世界第一個儲分app———yuu!!!
其他所有儲分都係抄yuu!!!

唔夠人講就BLOCK鳩人
你現實生活都係失敗者

係呀差佬同狗都係指黑警姐，大家打和囉以後叫狗咪算

邊同呢？一個藍色一個黃色

一個得一個qr code另一個有兩個

呢到咁多PR，自己開post，再扮人鬧，扮到互鬧好亂咁，總之我唔理，黃圈有錢賺就得

咁我又block返你囉

係唔認呀吹咩？警犬有認自己抄鬼滅咩

黃圈個所謂內循環點會work
啲貨Made in China 送錢比大陸
又唔比人搵政府/大陸錢

真已block

對牛彈琴，人地連打字屌你都懶

其實幾肉酸
人yuu你mee

我都覺得唔應該”參考” 無自己風格

弱智鳩發脾氣

blocked. thz.
依家block五毛真喺易咗
因為你哋好鍾意一齊行動

(唔洗嘥時間覆我㗎啦)

Ching 為左睇樓豬所以解block？但睇完好嬲好嬲，之後再block 過佢？

拉

留意返, 樓主係5毛黎
起佢底就知, 全部都係攻擊黃絲PO
拉

個概念都未撚清楚 豬隊友

傻閪樓主

樓主 就木係知名5毛, 慳返啖氣

拉

支持YUU告易賞錢

我會选擇block返埋你

我冇話警犬抄呀，班日本仔咬差佬炸，想請教學番幾句日文問日本人囉

公道講句 咁係雙重標準

你收皮啦屌你老母
block

黃絲改鳩yuu變mee就得
藍絲改榮光變平安歸香港就唔得

On9仔都唔理，但你理左樓豬

其實樓主冇講錯
對家改我地首榮光就笑人冇創意
我地用Mee 就係有gimmick??
做Prelim idea/搞gag ok 不過之後個名可以認真改改

抄到出曬面

咁又點呀

高院高尚情操雙重標準有人追究
警犬拉人雙重標準又有人追究

你依家同我講公道喎

咪玩啦ching

講雙重標準黃絲邊係支共嗰班

屌完人地之後又做翻相同嘅事
平時最撚憎依種人

終於有人講樓主好波

做咩

連登同人講現實？你都幾唔現實

得，睇下有幾多dislike先

五毛都仲未block
你似鬼多啲
拉

乜撚嘢差佬啊 係狗 死全家嘅狗

黃圈》支持抗爭
抗爭》尋求公義
喂你好雙重標準喎
咪玩啦清

黃乙己，你又雙重標準了！”他不回答，對柜里說，“溫兩碗酒，要一碟茴香豆。”便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，“你一定又抄襲人家的東西了！”黃乙己睜大眼睛說，“你怎麼這樣憑空污人清白……”“什麼清白？我前天親眼見你抄襲商家設計，斷到正。”黃乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“設計不同不能算抄……抄襲！……香港人的事，能算抄麼？”接連便是難懂的話，什麼“言論自由”，什麼”民主”之類，引得眾人都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

咩係雙錶精工加casio 你支那邊個鄉下嫁
你個咩應該加返行將兩個字上去，就係人都知你係支那廢老

駁唔到，樓主好嘢

我都係咁話，就好似藍絲成日話和平非暴力，轉個頭又拎刀砍人

Get 唔到你想表達啲咩

整隻鴨出來支持黃圈，個諗法唔錯。
但係大佬你都畀啲創意，整得好好睇睇啊。重要抄埋人地首歌來唱

都on9嘅 積分app呢項發明係怡和嘅專利黎咩
搵野黎講

陪個藍絲係度癲？

挑yuu 首主題曲咪又係抄uptown girl，其身不正

請善用起底功能

真係睇唔出黃圈有幾成功

Ching係咪平時唔駁嘴會身痕個啲

我收開40蚊個鐘

撚下樓主都好嘛，雖然條撚樣潛咗水，得返其他真心藍膠係度

手足秒撚左佢地

自己柒咗就咪拉人落水
兩邊都柒㗎啦
希望黃圈下次可以做好啲
跟足design都真係幾肉酸

黃色水魚

你啲聯想力都幾尾機

我BLK左佢點入黎提各位
用下個腦, THX

BTW, 你個拉無不推咪姐係推

拉

你仲賤過班黑警

有你條友出post討論咪成功囉，引起話題製造焦點嘛

多謝樓豬推post推廣Mee

咁你陪佢hea 下啦，我入黎拉下po，廢事佢阻住個熱門

收皮

無撚聊
大快活係咪抄大家樂呀？
屌你抄首創同埋抄經營模式都未得清

你應該會收到好多人屌你
有勇氣既呢點

我點敢攻擊黃絲 唔怕你地私了我咩

其實真係抄

我心諗同藍絲抄鳩人果種手法有咩分別

你係釣魚定真係蠢

我哋藍絲係咁on9嫁啦，我哋偉大既祖國支那抄人就扮睇唔到，人地反擊我哋就唔得

係呀？仲以為黑警係香港仲賤過泥冇野夠佢地賤添

你仲覆我呢個賤人喎

你啲人身攻擊勁有point

人手拉得唔得呀
講到自己咁能醒

咁葡萄，你咪搵番你啲藍絲同志水魚囉

我打機先，多謝樓主個post娛樂大家

起完 無咩發現

你駁唔到雙重標準呢個命題就躝返出去啦

柒撚到

我唔撚理！！
依家咁既形勢，
係黃就盡撐啦！！！

On9
又玩聖人標準
先係公認聖人先做得黃圈人物啦
依家連設計都要聖人級先得

特登解封然後入黎叫人block

唔洗客氣 反正過幾日都會摺埋

Blocked

講得好

佢地抄完人唔認不突止 仲要屌鳩講出黎既人

唔係話聖唔聖人
但係你跟足藍絲設計
連句野都淨係改兩個字會唔會衰咗啲
創新少少已經ok

唔係去訓覺掛

樓主好波 不過小心 一陣有隻老鳳入黎問你舉咩腳痾尿

佢地已經癲撚左 無曬理性思考

鬼滅
唔係鬼減
Proofread 吓先

樓主又分化
兄弟爬山啊

唔怕啦 佢無咩殺傷力

你都收皮啦
乜野支持正版yuu

佢block撚到得番自己單機

更正：係鬼減先啱 唔係鬼減

你快樂去shopping

我侮辱了生存

一見到就block得

公道講 係用就梗係支持返正版啦

邊有人手拉呢回事
不推+拉 = 拉
else = 推
拉

難怪樓主個名咁撚熟

有咩問題

一個集集講黑警

一個屌鳩司法制度

呢個PO 真係充滿5毛
痴撚線
提大家樓主係5毛都屌, 5毛玩撚晒 點講都嬴

拉

行將就木呀你

擺明雙標架啦
對家夠係雙標啦

收水啦柒頭

雙反意見就5毛 你咪block曬我地囉

原來全世界積分都係抄yuu，真係唔認都唔得

打左個冷震

係唔係講個積分系統大家心水清啦

老雞嚟

咁你依加係抄人先？屌你
香港人真係骨子裏都係支那狗
似足大陸乜撚喬丹個d
之後仲告9反人轉頭
不服來辯
Btw搞呢舊野個條由都唔知係咪有心做鳩黃絲

你係咪唔識分惡搞同抄襲？好大分別喎

成日笑鳩阿叻，其實呢度某d人咪同阿叻一樣咁低水平

神魔都係惡搞pad

係咪發覺樓主勁黃

推返 老友

支持你用番正版

做pr真辛苦

黃絲鍾意既=惡搞

唔鍾意既=抄襲

我不嬲用開正版 儲左好多分

呢啲叫以牙還牙
係有意義既二次創作

yc藍絲一撚樣咁醜惡

黑警粒提子就係抄，唔係惡搞
我地黃圈先叫做惡搞

仲係度自己呃自己

利申 我支持搞呢回事

但係咁都要抄真係有d柒
而且yuu呢個設計本身都已經好柒

中国香港吾抄该怎样？

成班盲反 反上腦

就係明知完全相反先特登抄，唔明有咩問題

簡單方便唔洗宣傳一睇就明

第一個諗法係鬼滅好似有版權...
yuu有版權?

整果條友想分化黃圈 應唔應該私了佢？

依家已經只係taking side

是非對錯無人care傢啦

及早認清事實啦

樓豬個post 咁耐都未上熱門咩

我lol都打完一場啦

唔係熱門嘅post要㩒出黎真係幾麻煩

抄同反擊都分唔清楚，訓撚醒未

邊個係敵人又知唔撚知

黑驚反擊緊鬼滅？用下個閪腦啦

體育台

抄就係抄啦 咁多籍口做咩

抄完又唔認 勁肉酸

無利益底下都可以叫抽水或者二次創作
即係黑警粒提子咁有page攞嚟惡搞
但係唔會攞粒柒提子惡搞嚟賺錢

抄logo其實真係無得兜...
而儲分制呢樣嘢我就唔太覺得係抄
世上千萬個商家做買嘢儲積分換禮品
除非個系統同做法完全一模一樣啦

版權是一項自動賦予的權利。 在創作完成後，有關作品即擁有版權。 版權與專利、商標及工業外觀設計等其他類別的知識產權不同之處，就是版權毋須在香港特區註冊，也可受香港特區法律保護。

個設計係有版權，唔洗申請架，下乜原來你唔知架？

冇話唔認 只係第一時間諗到既野係咁
咁事實係有冇版權?

抄就抄啦柒頭 死攬住個濕鳩野唔認

咁執著熱門做乜鳩 你未上過咩

我都唔係好明點解硬係要影射yuu
好攪笑定點？

屌
真係屈能哂機

得呢度可以暢所欲言

就係有版權囉，不過唔緊要啦，手足咁黃唔算抄襲

大把二次創作係有利益

佢好嬲

yuu已經夠戇鳩

mee更加戇鳩

是但抄唔抄都冇所謂
又唔care
反正從來都覺得抄野冇問題

你將會負皮多過正皮

佢真係未上過

成個細蚊仔以為咁就傷害到人

真係唔知 從來都唔覺得抄野有問題
我冇乜道德觀

多謝你幫黑警粒提子同原神平反

咁大公司商標有註冊版權都唔奇
而家個logo抄到好似支那KFC叫啃他雞咁
你換個角度諗係咪好肉酸喇
唔好下下既定咗自己人要撐先
當然唔係去批鬥 純粹可以提議返

再利申多次黃圈都搞儲分係好事
但係換咗個咁柒嘅logo先啦 又唔係靚抄嚟做咩

無問題

但佢地屌黑警又唔屌mee勁唔公道

抄都抄個靚啦
人地yuu咁撚核突抵打

ching好型
勁黃

是但啦 抄又點...唔鐘意就唔玩/唔睇
鐘意既理9佢抄唔抄

版權係唔洗註冊架喎

好有性格

手足幾理性

我冇覺得自己人要撐...抄唔抄真係冇乜所謂...反正依個世界都係抄黎抄去..知識產權都冇理過
只係無聊入黎吹下水

條友似係想分化黃圈

咁你還完牙 就到藍絲還牙

點睇佢句野勁柒

搬龍門典範

講真..起我眼中 抄依樣野有咩所謂.... 抄都要抄得好
好似黑警抄鬼滅我係覺得好笑only..
原神係覺得佢抄得好d 就得 但就算點好都唔會玩咁解
唔係批鬥d咩 只係好理性咁講...當笑話睇

睇得出你一定唔係盲撐啦

兩邊根本無分別

龍門間垃圾一早摺左 邊有得搬

抄同唔抄影響到我咩..
我當你跟足 我明你帶出既意思咪得...
一個係對家既yuu 一個係自己既mee. 就算張圖一樣 純粹個字唔同都冇問題嫁

真心勁
呢位ching必成大器

手足都幾理性

ching真係威威，我真心架

典型賤種藍絲
我唔知我唔理總之你就係咩咩咩

如果黃圈個個手足都有佢咁理性，香港晨早光復左

收皮啦

你樓上啲手足柒到飛起

依加都廢事理佢地點講點講
自己做返應該做既野就算
捉埋d小事 起到鬥黃 晒時間起到開post嘈不如上twitter做下文宣
當黃店 好食咪食囉 唔好食咪食第間 得一間選擇咩
同道理唔係黃店就撐嫁...唔通黃店比舊食你食都照食照撐咩..

你整既？

我睇左幾頁就直接跳左去留言廢事睇

殘體狗

我同你班五毛講丫
我退後一萬步讓你地，認係抄先算
咁你班狗都係輸架
因為佢地係執法者
係罪加一等

期待連登有多啲你咁既人

講得木中呀ching，完全講中晒我心底入邊嘅說話，好食就食啦，理得佢黃定藍

点解咁講

其實認左係抄就得

只係一大班人老閪都唔認啫

應該講 一個係政府部門 應該有責任帶頭搞好個知識產權風氣 抵鬧既
mee 應該係市民整嫁啦(帶定頭盔先) 抄又點 認左去咪得...好小事姐...
班狗就點都罪加一等嫁啦 鬼叫佢係政府部門 重要執法者咩.

我簡單小小 藍既起有選擇下唔食 盡量都撐黃店
唔通真係去到冇野食都唔食咩
骨氣唔係咁樣用
利申 冇食藍店唔知幾耐

有無推介咩區都得

食過幾間黃店伏到仆街

仲要唔屌得

啱呀，黑警應該認咗去，反正國際形象都一pat屎嫁啦

我都係葵廣掃街多

躝返出去打機啦 盲反撚

依樣真 btw班畜牲一向都厚面皮 乜人都係佢既 冇計

未啊
樓豬呢個引戰post好有潛力，我想成為推手之一

咁好啦

哎吔 俾你講咗添。。

對唔住囉，仲以為嘴炮有用添

其實話儲積分甚至改嗰名做Mee都還好，成張圖咁抄埋真係好咩

已經唔係只係抄business model，係design都抄埋

其他cc台手足唔認同

夠開post果個柒咩

你明唔明D狗抄鬼滅同黃圈抄yuu背後有咩rationale?
D狗PR純粹消費鬼滅
呢期hit乜就抄乜
提子+鬼滅解釋出黎既喻意又勉強又9唔搭8又冇意思
可見係純粹為點擊為曝光率而抄

黃圈並唔係得呢Mee呢個Promotion
以我所知起碼Connect Card已經算係你地所謂既「原創」啦
Yuu就係唔怕人知怡和旗下有乜品牌將所有藍店品牌集合做Promotion
Mee既存在其實亦係宣揚黃店都可以齊心發大到黎做呢個意識形態
而抄既其中一個意義就係話比人知呢個Promotion係想針對又藍又係大集團既公司反擊
而要突顯針對性 令大眾最易明咪就係故意抄到足

Block咗我囉，你都係一條盲反撚黎

當你呢個post將兩種concepts混為一談，就預咗呢個poat必會變為業餘、不認真

係人都知個原意係抵制藍台啦

依家佢成個design乜鳩都係抄人喎

咁班狗抄鬼滅個原意都係想市民小心啫

同意，但勿認真

我唔會block相反意見既人 最多叫人咪睇

討論區係用黎討論

最搞笑係個poster，真係一鳩樣果下正！
應該係搞手想搞下氣氛

似想醜化黃圈

你俾咁多人block咗，當然唔會block人啦，block埋剩底嘅人...

就單機嫁啦

大把人無block佢

推

覆完先見到咩台...

班細蚊仔講就講話block啫

咪又係得閒解封睇下五毛樓主講咩

發現駁唔到咪留低句：一早block左

得波台有言論自由

我最後果句咪話抄design既用意係增加針對性令大眾明白呢次Promotion既定位係乜

班狗張圖冇caption我仲以為叫人小心提子添
但我一見Mee張圖就知玩緊咩啦
明未?

單機啦 byebye

起底一睇，乜原來而家啲5毛pr咁撚高調，扮都唔撚扮
Block唔洗諗

便宜莫貪 都唔算？

屈曬機

你損失

但問題係，當我地一開「我個intention同佢唔同」嗰陣，成件事就係based on自以為既正義出發，姐係呢個動機抄就合理，嗰個動機抄就唔合理。

一開呢條線，咁就唔好怪有人唔同意呢個動機。有啲設計者對呢樣野係真係可以好敏感，就算你唔同意都好。

黎黎去去都冇人答到佢地如何同點解唔同意所謂「自以為義」既抄既intention
執著喺有冇抄度做乜?
同埋都唔好話intention好唔好
根本我比較既係抄得make唔make sense
一個9唔搭8強加一D講唔通既意思入去
一個一睇就明...

收錢既pr黎講算唔唔算廢

咁提子咩意思?
鬼滅又咩意思?
點解唔直接寫大字出post?
唔好貪乜都唔知呀大佬
所有便既都唔貪得?

好簡單，有啲人喺覺得「抄」就係不能接受，就算你本身目的係「針對大集團所以故意抄」（原句複述）

你會覺得「執著喺抄唔抄做乜」，係因為你本身覺得針對大集團所以可以直接抄，但有啲人價值觀就係你可以抄積分制，惡搞名，但唔可以抄設計。佢地覺得惡搞名已經足夠針對大集團。

你參考到咁似就算我地唔屌你都隨時畀yuu搞鳩你啦

logo都抄就肉酸左啲

算啦 搞手藍絲黎 想分化我地手足

你呢個解釋我明
不過我重點主要係針對個標題
狗PR果單同Mee呢單背後既原因目的差太遠
會拎埋兩者一齊講既人根本唔會考慮到你呢個地步
會考慮到呢個地步既人就直接講個問題嫁啦
狗果單都類比唔到
人地睇完都唔會從狗抄鬼滅果個例子而更加明白你個point

抄足咁滯

唔好推 一陣屈我毛

講真話就串人上唔到熱門

最多幫你負皮佢